因為驚肺炎所以唔出街 女朋友嬲咗我

係咪個個女人都係感性行先？
講咗話you stay home for us, I stay work for you嫁嘛
一個星期無見就鬼殺咁嘈
我係咁say sorry都無用 (仲要唔係我錯)
應該點好唔通真係要為咗佢出街

推

呢啲女人

叫佢黎你屋企之後瘋狂抽插

咁你有冇用第二啲方法維繫先
例如facetime、share閉關點滴
而唔係斷維繫

你要將本來出街嘅時間轉過去
就=啲人冇得出街咪屋企玩switch，challenge、Netflix
唔係斷六慾

男女都要，唔係單方面要

屋企長期有人 佢有叫我去佢屋企 但係途中都要搭巴士都好危險嫁嘛

有facetime不過大家都係做自己野 幾粒鐘邊到講到咁耐野

係咪d傻閪女人負皮啊

負皮既女人出離解釋下

疫情導致分手

嫌三嫌四分手啦

佢自己一個住？

同朋友夾租

聲討林奠 一早封關我宜家日日去抽插條女都仲得

以事論事姐 我明佢點解想離搵我 但係理性上係唔應該嘛 傻閪女人

同你相反 同女朋友兩個月冇見過 我話去揾下佢 唔想咁遠係樓下兜下都好 佢都話癈事 又話懶 又話冇口罩 情願屈係屋企facetime 下算

你係咪帽事

放心
帽疫症個陣就會見

咁往好處想你其實女朋友都係掛住你想見你姐 起碼唔怕帽

咁我又冇懷疑過佢 會出去揾第二個嘅話未至於一次都抽唔落一落樓見我 同埋我地一facetime就成半日 不過都係自己做自己野多

佢咁想出咪叫佢去你樓下附近

上豬嘴眼罩啦

一路facetime一路tinder唔通又話你知咩

我連出街食野都唔想 有肺炎之後成個人好緊張 好似有潔癖咁 見到d餐具擺哂出離任比人拎 就覺得好污糟好多菌 日日捽手捽十幾廿次都唔夠 我連係街坐低都要自己用酒精噴下先敢坐

同女人講理性
第一日拍拖???

唔通真係波大無腦
理性d相處對段感情先係最好

你不該!!!

咁驚 咪又係要番工放工 就算你唔洗 你屋企人都係要番工放工出街買餸買比你條冇撚用既淆底獸食 都可能會帶到菌嫁喎
做好防護上巴士唔好掂野 帶好口罩 掂完一定要噴手 點解唔可以見下 比埋你入屋唔洗出室外都咁淆既話 真係好難唔嬲🤷🏻‍♀️

咁係你廢

Agger , 最慘係女朋友想係條街到行

我唔係你男朋友

係 咁多菌仲係咁行衫鋪又要試衫

無必要緊係唔出
搭巴士成日有廢老係側邊大大聲咳
雖則有戴口罩 但係都會係窿窿隙隙漏出離
宜家仲咁多人搭車 個病仲傳得勁過沙士又唔知有咩後遺症緊係淆
如果遲d條街真係似沙士個陣咁 我都會為咗見佢去佢到既

呢d女晒鳩氣啦，莫講話肺炎，就算平常工作一星期唔見有幾大件事，樓主兩個幾歲？

係好撚煩
依家咁得閒咪打下機
又話唔關心佢
whatsapp都hea 回
屌佢煲劇就得

屌
我係你就去佢屋企住
之後由朝屌到晚啦

坦白啲啦，你係懶唔想陪佢先搵藉口啫賴依樣賴果樣
我都唔鍾意出街，但一星期搭一程車去佢屋企真係唔過份，我幾懶都會堅持最少一星期見一次

廿中

一煲完劇就走離問你做咩唔搵佢

夾租果個單身女仔離 日日去好阻住人 係佢到扑野都等佢roommate 唔係到先扑

你只要攪清楚女朋友要嘅係你會"想"見面，而唔係真係要見面。你要做嘅就係表達出你好想見佢(你都好慘)，但做唔到。可以話係為咗佢，為佢你哋兩個嘅未來，原因咩都好，自己諗，但唔可以怪佢。

未有肺炎我地個個星期都出最少兩次 唔係唔想見 係唔想大家有肺炎姐 為自己為佢都係咁諗 佢仲要出街成個細路仔咁摸離摸去 我真係好擔心

而家佢咪叫你上佢屋企囉，搭程車都唔撚肯，平時返工放工都要搭車啦，你咁撚廢真係男人都幫你唔落

咁你地去啲少人啲既地方行下 唔好食野 行完即走

換個角度諗 佢都係太掛住你姐 會唔會開心啲？

唔明樓豬點解喪收負評？

佢offer 你去佢屋企其實得搭車有風險，又唔駛出街食，全程口罩唔好亂掂野，老實講已經唔太高風險，又唔係日日去

飛得

你講得第一句就知其實你見唔見佢都唔係必要
咁多野都只係籍口
其實就係見唔見都冇所謂